有冇巴打個家姐/細妹好大波?

係屋企唔著bar突哂點露哂乳溝咁行黎行去會點

唔好咁多性幻想啦

你係咪睇亂倫睇太多呀

呢個post係咪純粹想睇下有無戇鳩仔出賣家姐細妹